{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 수스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00でチェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加されたり、最大人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定によって料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車可能な駐車場があり、一軒家の客室を予約した場合、IPTVとWiFiを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00でチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加されたり、最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に人数が追加されたり、最大人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00ですが、チェックアウトは11:00です。ご利用時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定によって料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室を予約した場合、どのような設備を利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室を予約した場合、IPTVとWiFiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 605
    }
}